{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018418",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "셀리스트 로스터리"
    },
    "text": "当セリストロースタリーは、毎日直接ローストしたコーヒー豆を使用して、様々な飲み物やデザートを提供しています。 毎日、当店はお客様が気軽にお召し上がりいただける空間を作るために努力しており、さらに進むために発展しています。 アーモンドフラットホワイトは5,000ウォンに、カフェカンパニアは4,300ウォンに、アメリカーノAタイプは4,500ウォンに、アメリカーノBタイプは4,500ウォンに、ショーラテは5,000ウォンに、バニラヴィンラテとドルチェラテ 販売しています。 味とクオリティを重視して公正価格を維持していますので、多くの関心をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店ではどのような飲み物やデザートを提供していますか？",
            "answer": "当店では毎日直接ローストしたコーヒー豆を使用して、様々な飲み物やデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "当店はどのような空間を提供していますか？",
            "answer": "当店はお客様が気軽にお召し上がりいただける空間を提供しております。"
        },
        {
            "question": "アーモンドフラットホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドフラットホワイトの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェカンパニアの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェカンパニアの価格は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノAタイプの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノAタイプの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノBタイプの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノBタイプの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ショーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ショーラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラヴィンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラヴィンラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店は味とクオリティを重視していますか？",
            "answer": "はい、当店は味とクオリティを重視しております。"
        },
        {
            "question": "当店は公正価格を維持していますか？",
            "answer": "はい、当店は公正価格を維持しております。"
        },
        {
            "question": "お客様の関心についてはどのようなことですか？",
            "answer": "お客様の関心については、味とクオリティに多くの関心をいただいております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 414
    }
}